盧卡申科：隊冧我咪俾個位你做

白俄羅斯首都明斯克連日有人示威，認為政府操控月初的總統大選，令盧卡申科連任，要求重選。

盧卡申科態度仍然強硬，強調除非有人殺死他，否則不會重選，但他願意分享權力及修改憲法，不過不準備在示威者的壓力下這樣做。

盧卡申科早前形容反對派是鼠輩，並關注北約即將在波蘭及立陶宛的軍演。他又連續第二日與俄羅斯總統普京通電話，普京重申俄羅斯準備必要時，協助確保白俄羅斯安全。

德國總統斯泰因邁爾說，敬佩示威者的勇氣，敦促盧卡申科與示威者對話，又呼籲軍方不要以暴力對待示威者。